唔要袋住先！要全面禁止大陸人入境！！！

香港人睇到罷工嘅威力未？

全面禁止大陸人入境！！！

1719 林鄭表示關閉關口完全與醫護罷工無關，係完全無關，而且罷工係極端手段，理性上唔應該做。

林鄭指醫護人員以極端手段挾持港府，是絕對不會得逞。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

全面禁止大陸人入境！！！

要封就封曬

處死在港支那人

全面禁止大陸人入境！！！

我同醫護一齊罷！！！！！

死都吾關曬，玩9你

對於港共用情感道德勒索大家唔好罷工, 我只有一句

如果大家都支持醫護罷工 我想大家一齊行動
支持埋港龍員工罷工
之後自己一齊罷工